2047會唔會得番我地啲80，90後既老野係到垂死掙扎

到時反獨派仲疊馬過我地

全都是本土人说普通话

你这港英走狗说鬼话

共享大灣區港豬圈！

冇人理？